有無人擔心做深喉測試，會被港共拎你Dna？

應該就無事
但又想check下做個安心
但又淆底Dna被拎

琴晚幫條女做深喉測試都俾佢拎咗好多DNA

所以....你諗你啦

btw私家診所做囉

如果你驗咗可以保護屋企人唔洗驗,你驗唔驗

擔心私家診所做，都係用返政府個測試
咁就俾300

On9

我今日都做咗交埋樽，根本你一有少少病徵西醫就要你做，係正苦的命令

有咩分別 一人可以沙盤推演全族DNA

即係都係用正苦個樽？

而家疫情搞到咁

你想唔驗都唔得啦

係，因為係正苦經西醫派樽

李私煙單野攪到我好心寒
開頭微燒，之後無事，再插水式下降。發現已太遲

如果你心底有呢個擔心，快d諗點走，你留係香港會好辛苦。

咁真係避唔到

其實我無咩野
只不過係唔怕一萬，只怕萬一
可能我份人衰，好多陰謀論
但安心出行單野已經見到正苦用app睇人私隱

藍絲：你唔犯法關你咩事？

所以輕微病徵都要做，冇計，唔舒服梗要睇醫生

算啦 過左咁耐 仲驚dna
一早有晒你dna啦 除非你無回鄉卡

一人做左 可保同住父母安全

其實 你又唔係邊個，邊個得間會攞你dna 呀你係黃之鋒就話啫，你係濕鳩連登仔咋

回鄉卡同dna有咩關係？

好撚mean

雖然真係送都冇人要

有晒你指紋+虹膜辨識 (自助過關)

真心，唔係想mean鳩佢，但我諗真係無人想攞一個普通到唔普通既連登仔dna, 攞嚟有乜用？佢做到d 咩大事會比中共follow 佢？唔好下下都諗到自己咁撚重要會比中共針對啦，今晚早d 訓，聽日仲要開工呀"重要被監察人物"

如果想要你DNA。。。
除非你出世到而家無用過任何政府服務
唔係一早有你DNA

指紋同虹膜關dna咩事？